最憎啲死港女去旅行為打卡

好扭曲囉 呢個思想
真心睇唔起打卡呢啲無謂又假嘅行為
係香港 深圳近近地影都算
宜家有好多廣告啊 vlog啊 專係講打卡嘅地方
馬來西亞有 台灣有 日本又有
咩'5個必到的打卡地點'
入面肯定話咩'唔洗入埸費啊' '隔離都有地方都可以打卡架'
去旅行為打卡咩?
係個建築物前影個相 然後只係知道佢係世界文化遺產 就當自己去左/了解左呢個地方?
Sorry 我睇唔透
Sorry for 1999